次次都係咁，前線唔留意TG/連登消息係一個大問題

唔係話要聽前線聽冷氣軍師指揮
而事實係TG/連登可以接收到好多前線喺現場未必即時收到嘅消息
而呢啲消息絕對可以幫到前線判斷行動去向

我求下前線義士
雖然透過鍵盤打字冇資格批評你哋喺現場嘅行動
但係佢哋都係出緊一分力，希望將有用嘅資訊傳達到畀你
幫助你哋行動，減少受傷/被捕

每次都畀狗拉咗十幾廿個真係好心痛

講咗都冇用講完俾人屌

前線成班mk仔唔中意睇連登

有冇人留意到好多舊ac平時冇留言 但最近就不斷叫人唔好 屌冷氣軍師

姐係咁 你係佢隔離講 佢都唔聽 又點會聽連登講呢

不分化

其實佢地同人對侍緊既同時,人地已經進行緊十面埋伏,你估淨係得前面班防暴咩

唔係想分化
我係想屌醒班留守撚

坐喺電腦前面企圖指揮前線顧然抵屌
但係佢哋嘅資訊絕對可以幫助前線做判斷

佢地需要資訊嘅時候係對持緊嘅時候

但佢地最唔得閒睇資訊 亦係對持緊嘅時候

唔係話要佢聽人講
就算喺現場唔應該叫人點點點

每個人都有獨立思考
只係提供資訊，畀佢哋自己判斷

咁都無計
無得怪佢地

除非前線有人負責收風

我真係尊重前線決定 但已經比人拉左成50個 真係好心痛
肯勇武既好少 唔好再比拉啦

唔係唔睇係睇唔到

點會唔睇
只係太過自負

少過上星期四十個

但係好似頭先咁
我相信頭先被拘捕嘅人都冇打算要守
佢哋都退緊，但係如果早啲知道邊度有狗嚟
應該可以走得切

岩呀屌
要諗翻個方法同前線溝通⋯

揾傳訊兵係附近cafe專收料，再揾人通風報訊